2支那客泰國遇劫遭劈頭毀容 嚴重失血

兩名中國遊客在泰國旅行時，深夜遭持刀歹徒搶劫導致毀容。今日凌晨零時30分左右，劉姓中國男子（27歲）與夏姓女伴（28歲）步行返回酒店，途徑易三倉大學路附近，一名歹徒踩單車一路跟蹤他們，企圖搶走手袋，兩人拼命反抗，對方於是亮出生銹長刀，朝他們頭部亂斬。

同一時間，一輛的士途徑現場，該歹徒迅速踩單車一無所獲下落荒而逃。的士司機下車準備救助劉男和夏女，但由於二人失血過多，司機報警。警方到場後將中國遊客送院治理，其中劉男前額被斬傷，夏女右耳則有一大道傷口，兩人嚴重失血。

警方指，兇器為一把23寸長的刀，刀身有銹迹，傷者情況已見好轉，目前仍在深切治療部留醫。

泰國網

點會反抗

CLS

係咪撩人在先？

支那狗睇得tbb d 膠劇多
人地有長🔪都敢 反抗

睇得葉問多, 溫到SHORT撚晒
空手VS長刀

人地支那舞術空手入白刃, 我地識條鐵咩

個刀柄成碌鳩咁

比佢咪算囉

咁都睇到

正宗要錢定要命

搶咪比佢搶 反抗做乜鳩

日本死一兩個中國人 大陸傳媒五毛網評員 就大肆宣傳叫人唔好去日本 又話好危險又性乜乜乜 但泰國死咁多中國遊客 唔好話叫人唔好去 連聲都冇出過一粒 就泰國今上半年 已死亡中國人超過70幾人 所以話中國共黨政府 對中國人民 生命財產 從來只會考慮政治需要

佢地以為中国人能夠將人撕開兩份

對住共產黨又唔見咁搏命

咁夜拖住兩個喼 真心危險

好撚狼死

好痴線

睇得多抗日神劇

視錢如命

條片把刀短到咁
而且正常鞋都未除到已經比人斬死or人地走左啦

支那舞術

試下街頭實戰囉

到時應該走得快過你